多謝光頭警長劉澤基同會長林志偉支持唔封關, 先可以令咁多警察中由尼泊爾引入既尼泊爾病毒株武漢肺炎,真正領悟病者既感受

相信佢地唔會做逃兵
好好封鎖麗晶同其他爆肺炎既地方
有警察在市民最前線
真係好感動

光頭警長劉澤基，在微博上「呼應」屈穎妍，大罵請病假護士是「魔鬼」、「垃圾」，「不用懷疑了，這班逃兵醫護在請病假前，已經表明心迹。可能有一日他們病倒了，才知今日自己的所作所為，才知道作為病者的感受。但說真的他們明白感受也沒有用，壞了心腸的醫護怎樣變也是魔鬼一隻。 根本就是垃圾，他們的行為影響了一直在前線拼命的醫護英雄」。

咁開心屌黑醫護呀
覺得中門大開 無問題呀
咪試下日日守爆發社區, 再日日返屋企同屋企人食飯
感受下醫護當日既壓力

天使都死埋

重好似愈來愈多恐怖分子中病

屌
撳撚錯負皮